其實「行街」係咪仲衰過做「保險」㗎？

點解有人會講寧願去乞 都唔會做行街

我做開企街

睇賣咩姐
做過一段時間啤酒行街, 生活輕鬆寫意

睇樣？

行街係工作方式
保險係行業
你想問咩

1999

行街唔係promoter 啵 唔洗樣嫁

以前藥房行街好好搵呀

做過食品行街，有一半時間以上係十大書坊，足仔按摩，coffee shop hea, 返屋企瞓

有人想自抬身價

發達唔到你,但做耐左其實幾輕鬆寫意

我日日都跑街

點入行架？好好搵架？

唔好咁爆樓主啦

我就個行街帶入行既
唔好搵 13年, 加加埋埋得20K左右
連因為做行街而另外搞既agent 生意都賺得多過佢
所以只係"做過一段時間"
好處只有輕鬆到可以一路開工, 一路同時做多幾樣野搵錢

因為之前聽過人講 做行街
有啲可以搵十幾廿萬一個月

乜有份職業叫「行街」嫁咩？係我就發喇，日日都行緊街

都係個句, 睇賣咩啦
啤酒一早就分好晒區, 邊區邊個做咁,冇乜得發圍
阿豬阿狗去做,賣多DD賣少DD ,人工唔會差得好遠

十幾廿萬應該係D 佢唔跑,就真係會冇生意既product
我聽過個6位數既, 係跑醫療器材